蕭生：陳同佳係唔會過台灣自首嘅

咁都畀佢燈到

佳！

屌你又啱喎
試下講林鄭落台我咪去囉

乜佳仔有講過係講邊一年嘅10月咩?

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

最快十月

咁最遲呢